[推上熱門please]葵涌邨內有惡犬!現正出現!

圖?

咩事？

追緊啲手足

有冇人知咩事

舉左藍旗

會唔會黑旗？

有便衣狗從葵馥苑落街支援

咁撚仆街 有冇手足比人拉？

未有

不停話非法集結

圍緊宿舍？

放緊tg

大家小心呀

射左彈？

放左？

宜家好多街坊樓下集結？

tg放題

聽到有女聲話散水
唔好有事呀

唔清楚但係大多數村民都係4樓平台大家千祈唔好落嚟因為頭先我清楚見到有啲狗係宿舍裏面屋企落嚟支援仲要係着住啲家居服

屋企要人!

仆街狗

樓下唔多人因為啲人好早就跑走晒暫時冇人被捕

大家小心 有事要走呀

係屋企聽到包後邊

我都望到 仲要拎住鐵支！

有冇放tg?

就嚟掛 佢叫宿舍啲人閂窗話可能會放

又放

放左?

好撚癲呀

放左

係呀

有冇可以影相

有冇手足 可以講下而家咩境況

啱啱有幾架狗車上嚟 之後秒速封路就散
應該大部分人都走晒

聽到tg聲

聽到好多人叫，手足安全？

三次

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

Safe 平台已撒離

我自己冇事 淨低唔多人
但聽講放咗TG

手足小心

宿舍真春袋

應該放咗，聽到tg槍聲

我聽到三次！

連續放左三次

聽到連續開咗三槍tg

屌你老母葵盛東都聞到

啱啱又放左三下

又放左呀屌

落去幫拖先

射完狗屋啲狗仔狗乸自己食返

加油呀村民

葵涌邨人要覺醒

又射左？

係

又放二次

真係好撚大聲

多過六下

狗仔清緊rb

又入村 用電筒照民居

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

葵馥苑好多其他紀律部隊既黃手足

Any live

痴撚線

又放左三次

鳩叫兩下都成個警署上晒嚟
明明咁大個春袋都冇人理

早知請佢哋飲嘢啦

推

屌你老母仲要攞支防暴槍指住個阿叔

True
得閒就鍊下

早啲訓聽日仲要早起身去塞鐵

CLS 隔離春夏秋勁多老人家

有冇事防暴

辛苦曬 日日對住啲警甴

防暴宜家點

又放左一波

連續四下

有冇20槍

疑似上車收隊

好味

走左未宜家

尼度唔係剩狗(好似494狗單位) 仲有消防救護海關入境

記錄底每人出入人數有助情報組分析甴力分佈

平台都射左tg上去 cls

有一隊去緊綠葵

到左平台綠葵周圍巡緊

成班係狗宿入面挑撥街坊 又唔出黎
但又叫班曱甴上黎

辛苦手足

狗隻頭先以咁既方向射彈上民居

二千popo 一千其他紀律部隊 睇內文

大量tg射出 擊中綠葵街坊窗戶

畀人hack? 上次出post係六月
喱隻app都唔識

咩事

仲有冇舉旗

平台下面有間老人院

今鋪真係玩攬炒第一次聞tg味

好濃

連續三粒都近狗屋等班警狗自己慢慢索番啦

我個棟有狗玩激光筆射對面(source from葵馥樂葵)

後尾射左上平台到

遠少少嘅索唔到

推呀

Push

震味keep住

仲有老人院同幼稚園係到

黑警想謀殺村民

push

推啊冇記者

已開始離開

推啊 聽我個fd講佢個邊大量狗隻出沒仲好多澎澎聲好擔心佢

啲狗走曬 但係煙未散

搬rb嘅聲音

綠色野係全完落左地 放tg

又放左 三次

姐姐們你地太高音聽唔到你地講咩
Btw應該仲有啲有班狗匿藏喺鐵閘後面

又話收隊

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

5飛

小心啊 巴打

咁應該嗰邊有 但係葵馥苑嗰邊收晒

小心上平台捉人

宜家走哂未

橋底有煙

大量休班從葵馥苑出嚟打人

好似又開波

警車泊曬喺葵涌商場對面

啲狗仲係到

痴線
有冇人影到正面

葵馥苑休班黑警正挑釁街坊

葵涌邨嗰邊嘅黑警又翻返嚟葵馥苑

真係好撚想神獸晒佢地

依家有三架警車嚟咗多四格增援

總共七格警車 防暴落緊車

目測四十至五十隻

多唔多手足

手足散左

be water中 一陣又返黎

而家都幾多狗

冇記者！！！

舉左黑旗

行緊去葵涌邨

手足!!!

開咗第一彈

再開連續三彈

無記者又多狗，手足就忍一忍

有記者去緊

又兩彈

咩彈

記者由秋葵去緊 見到有相機

唔清楚只係聽到砰

商場平台有煙

屌你老母
又放平台

啱啱又有射

開又幾槍

又射 我頂佢

要記者！！！！！！！！！

不停咁向葵涌邨嗰便開

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

平台又有煙

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

仲聽到嘭嘭聲

仲放緊

班狗又上左去平台

冇記者就亂咁嚟！！！

綠葵係咁爆玻璃

推，要記者

射上民居？爆玻璃？

有無人知啲砰砰聲係射咗啲咩 記者去到現場未?

見到癲狗日報有live緊

去葵涌做乜春呀

因為有狗屋

有冇手足有更新

紅茶顆記報警，正仆街黎

而家商場平台果邊 啱啱又話走咗幾架車

直播

頭盔狗咁遲先出黎攞尾彩？

tg

射咗上樓

有記者，但好少

咁pk?射入屋?

冇入屋 窗口

死癲狗

有就好

又黎 聽到四下嘭

邊一邊?定係你指百合葵個邊

唔清楚